求del 帳

如題
畀人係咁撞密碼

【再次有圖有真相】令街坊知道1020遊行嘅最佳方法

點樣知自己有冇比人係咁撞

po bam圖

手足入過啲污糟地方快啲貼bam圖

我地report你

hi

幫手report

我要見到文宣砌成o既10.20
【再次有圖有真相】令街坊知道1020遊行嘅最佳方法